想問下環保撚 海龜同海豚係唔係正係識食飲管而唔識食口罩

想問下你地

How dare you?